不要說黑警濫權 試著說黑警侵犯人權/私隱權/人身安全

雖然黑警濫權係人都知

但係大家係咁話佢濫權其實好空範
又唔夠針對性
同你講屌你老母無咩分別

尋日開左po,見到有位讀law巴打咁講:
D警犬威脅你解鎖手機比佢睇 搶你部機睇記錄
擅開證物袋搜證
>侵犯個人隱私權

雖然而家黑警做野失去哂程序公義就係人都知
但係同時間我地唔可以一尾得個鬧字
我地針對佢地現有的每項問題
務求逐點擊破佢地

言下之意就係
你無啦啦司法覆核成個黑警處
話佢地濫權係好撚難搞
但係試下每項程序去司法覆核
例如楊義士的發言中提及過
而係被捕之後我電話亦都比警察充公。喺佢充公嘅一刻，我已經同佢講佢一定要將呢個電話擺落一個密封嘅證物袋裏面，但係佢冇咁樣去做。我再三催促佢咁樣做，佢依然冇咁做。返到警署嘅時候佢依然冇做到

或者係之後個七仔哥哥比個八婆兇
無搜查令要求進入私人地方

雖然個法庭幫班狗就預撚左
但係起碼可以比全世界清楚知道班黑警究竟犯左幾多錯
Make到noise 同製造風向
而唔係剩係係連登呢到流傳

利申唔識law
唔知司法覆核可唔可以咁用
但係希望大家明我意思
唔好係 我地覺得濫權
而係講 佢犯緊d咩錯

推